有少少唔開心

成日想同人講有啲唔開心嘅時候又唔知可以同邊個講

係呢到講 我都係咁

講下 呻下 又有咩所謂，講黎聽下睇下咩料子

講完呻完會好過啲
反正呢到無人識你

做咩事呀 呻下